成功申請過612既朋友入(金額不限)，非常需要你幫忙

事關國難只係賣正常價比拎過612既人，而我只係個窮撚，買唔起幾千蚊個罩
會唔會有朋友可以借刀幫買少少裝

利申: 近視仔，氣密眼罩出面真係冇

關於國難既做法我唔想評論，大家都唔洗評論，無謂side track，做正經事要緊。

小推

與其係度開POST,你落去舖頭啦

佢都唔撚賣

你有冇真係落過去問
同申請過612
老細講就咁講，但係實質點樣做既
你自己落去感受下啦
真係要人幫嘅
同人講你嘅理由
人性自然會幫你決定
你係到叫都冇用

善用不推文回覆

睇佢點回我都唔知係佢社交有問題定佢落到去唔小心講錯野,無可能真係有需要會無裝/OR拎到小小岩用既野

(BTW凸然諗到會唔會腦細無貨扮唔賣)

因為我見佢講得好強硬，唔敢challenge佢規矩，驚比佢diu7，試過行到鋪頭見到佢本人，但都放棄左冇問。
612方面，事實上我的確唔係612範圍，腦細都message過我話要批左先有，我唔想夾硬呃612批比我。

但巴打都講得岩，我應該直接D去問，得就得，唔得都冇計。

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!